{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026036",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3005747",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 아트인티아라(스파)펜션"
    },
    "text": "一幅の緑の水彩画風景のようなアートインティアラは普門団地入口側に位置し、ファンリダンキル、瞻星台、月精橋などから車で約10分の距離にあり、各種文化財やホットプレイスへのアクセスが容易です。 夏季には徹底した水質管理を約束する清潔水質プールを無料運営します。 夜間は船上テラスで300インチの大型スクリーン上映で夜景の雰囲気がとてもいいです。 当宿はきれいで静かで、駐車場から客室までの移動に便利です。 追加で提供される個別バーベキュー施設とジェットスパは素晴らしく、宿泊期間中は親切な社長と女性店主のサービスも満足でした。 客室の内部は少し残念ですが、観光地から近くて遊ぶには良い宿です。 個別バーベキューとグリルのご利用には追加料金があり、プールは特定の期間にオープンします。 ペットと未成年者の入室は制限され、ペンション内でのカフェイベントや屋外スクリーン上映が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "アートインティアラはどこに位置していますか？",
            "answer": "普門団地入口側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アートインティアラからファンリダンキルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で約10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "アートインティアラから瞻星台までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で約10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "アートインティアラから月精橋までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で約10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "アートインティアラはどのようなアクセスがありますか？",
            "answer": "各種文化財やホットプレイスへのアクセスが容易です。"
        },
        {
            "question": "アートインティアラでは夏季に何を提供していますか？",
            "answer": "夏季には無料で清潔水質プールを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アートインティアラでは夜間に何を楽しむことができますか？",
            "answer": "夜間は船上テラスで大型スクリーン上映が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アートインティアラはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "きれいで静かな宿泊施設で、駐車場から客室までの移動が便利です。"
        },
        {
            "question": "アートインティアラでは何の追加サービスが提供されていますか？",
            "answer": "個別バーベキュー施設とジェットスパが追加で提供されています。"
        },
        {
            "question": "アートインティアラのサービスにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "親切な社長と女性店主のサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "アートインティアラの客室の内部はどのような感じですか？",
            "answer": "少し残念な部分もありますが、観光地から近くて遊ぶには良い宿です。"
        },
        {
            "question": "アートインティアラではペットと未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットと未成年者の入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "アートインティアラではどのようなイベントが楽しめますか？",
            "answer": "カフェイベントや屋外スクリーン上映が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 475
    }
}